(慎入)(有圖) 每次屙屎都好辛苦

次次屙屎都長到咁
今次好彩冇浪住，直隊個沖水口
唔係嘅話沖2046次水都搞唔掂

Ok

Nice

你唔痾屎會死架

係咪被人屌屎眼屌到鬆咗，唔識出力夾斷條屎？

我想有得日日痾